淘大 起底

推

有圖出圖，有link出link

起佢老母底啊

自推10連

推推下唔推幫推

圖？

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

就係求圖

再推

可以幫你認人但要有圖

佢係德福外面打人，似壽司舖門口。

觀塘游泳池救生員

中年男子

金毛短髮

紅色3

Up

Check this post
有冇你想搵嘅人?

就係呢班紅衣人上獅子山落唔到山要求救 兼淘大打人

唔係，佢係自發去撐警，係外面打人。